武漢單位樓價大跌

私樓25萬人民幣一個單位
Source:fb

攬炒

發達機會黎啦

本身都平嫁啦
但比你買大陸樓，你敢唔敢買先?

大陸賺到嘅錢袋唔到落袋又出唔到境

入去睇完買完出唔番黎
香港既我即刻買

仲有得跌，等5萬入手

唔睇樓 入幾間

過多幾個月要核清洗武漢駁中共賠償?

香港炒家是咪準備轉戰武漢？

原價幾多？

房子不是拿來炒的

Full pay

狗也不屌

raccoon city d業主樓都冇埋

黑警仲唔去買

核平點算

發達機會嚟啦

你確定?

你估下土地註冊登記快D定業主肺炎奶野死撚左快D

當年淘大啲樓洗鳩去睇咩
直接上律師樓搞手續

武漢都滅城 仲有人住

樓盤咩名？面積幾大？
唔信有呢個價

50收

本身都係幾十萬

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

人工湖

掃貨好時機

香港炒樓王 做地主

一蚊都唔敢住拉

港共政府廣告：把握大灣區武漢肺炎執平貨機遇

關我撚事咩支那樓俾狗住架喎

有幾大先
我個fd 一球二都買到一百平米

邊個仲敢住

當靈位咁買囉

source

買來都唔係自住架啦
學大陸閪咁炒撚貴晒佢啲樓
等佢地有樓冇得住
體驗下香港人既滋味

藍絲仲唔快啲去買？

炒狗屋又唔係叫你住

係香港太少地

全市變淘大

到時行政指令，要重建，唔賠償

邊個仲敢買

大陸賣樓要俾20%增值稅㗎，咪亂掂

三萬警察同志快啲舉家搬過去！

本身一堆鬼城
政府話收地就收,你買?

就算無事無干，d支樓用料都十年後崩塔啦

買樓太無大志
我準備等住做地主

過多兩個月，武漢仲係到先再講野啦

Push

Say that to fucking chunks

香港人fatfat

諗多咗啦你
你唔熟上面既玩法，分分鐘輸到底褲都無

其實呢d咪沙士果陣既心態 有能力既唔敢買 冇能力既借唔到錢買唔到
所以先有50萬淘大哪d賤價
10幾年後又dup春話後悔冇買

所以而家見香港個個話正呀 肺炎 買平樓 你就知得啖笑

Chinks

仲要你承擔費用

未聽過囤地？

新樓唔好買
舊樓早10年買仲有十幾廿萬執
近年？大灣區？倒錢落海

支爆近，我大陸層樓都凍過水

自住驚西

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

買完簽埋約 都可以話間屋唔係你

25萬都唔搏 抵冇發達

係咪市中心

25萬咁貴

買完即拆

送都無用啦 你敢住咩

有錢都唔會咁玩佢地大撚把地
宜家拍片笑鳩佢地仲做狗/豬 引佢地造反先正

步行5分鐘 直達 華南海鮮批發市場

25萬太貴，一入去隨時中病毒

核平重洗鬼賠咩

圖呢?

發啦

本身都40萬有

淘大家陣幾錢呎

我以為已經唔洗買樓，邊個屋無人住走入去就得

我諗住等五千入

轉頭拎定錢上武漢睇樓再full pay

買完咪又被強拆

咁你去搏下
我支持你去搏嫁買咗之後影d單上嚟證明

掃返 3 個單位 改裝做骨灰龕場先

記得上去睇樓呀 死淨把口

買咗先，唔使睇樓，一年後先去，發啦

你確定？

諗住500入

等變廢墟入去霸幾間

十年後唔好後悔呀

2500都不了啦

本身幾錢先

屌上邊d樓
住得人咩

實睇架

中山 二線城市都講緊平既做緊60幾萬 貴既100幾萬

武漢 一線城市做25萬仲唔睇呀？

快撚啲出發啦 得把口 9up 都要 up 得廢過人

藍屍真係個撚個腦中左廢炎
廢撚到

有無咩經咩方法買到
例如經咩公司

香港樓大跌先再講 蝕死班炒家

買完收歸國有

fact check 完，二十幾萬係郊區，山卡拉乜都無

買容易，要賣難

買黎改裝做靈堂再放租

666老鐵牛逼死了

樓價升都唔係呢幾年既事 你估好似以前97咁借錢炒樓咩 早10年買都已經樓換樓供滿啦
而家大跌 蝕死既只係辛苦儲錢上車果班可憐人咋

連登仔真垃圾，沙士價都買唔到，咩都驚

比曬機會你上車
又要嫌遠
嫌呢樣嫌個樣

係就係好平
不過差唔多要三個鐘先到武漢市中心

諗住50入

當年嘅香港

你好肉酸
收手啦

有興趣

條友係唔洗去當地簽約

支持你去博，我搵夠錢喇留啲比你賺

大陸樓幾平都唔好撚買

貴又話上吾到車, 而家平又嚴3嚴4

原價幾多

華南海鮮批發市場附近個盤要200萬+
未見有大跌

諗住5蚊入

呢個屋苑係華南海鮮批發市場對面，一個月跌一成，唔算好多，等跌破20000一平方先考慮入手啦

叫林總統定都武漢啦

嗱，咪話無比機會大家呀

20%咪5萬 有幾多

原價幾多先

買大陸樓炒真係搞笑
除左北上廣深其他地區d新樓都係供多過求
話炒個班係認真定咩

廣州d樓無人接貨，最近已經放寬限購政策

自2019年12月16日起，港澳人士在廣州各區購房，只需提供港澳身分證和港澳居民往來內地通行證（即回鄉卡），並滿足境內無房的條件便可買樓，毋須再如以往需提供學習、工作、居住證明等的複雜手續。

死到臨頭重諗樓價？

2003年淘大價

炒樓發達

Exact7ly

諗住等佢貼返5$先入

建立黑警社區啦 夠曬平

佢地未試過香港03
當地人訓身去買啦喂

你見習總克勤都唔去，一個大粒都無，遲下真係核平

明知會升番都賣

你層樓25萬5萬已經係5份1既稅 仲要好大風險

啲錢換咗人仔之後換唔返港紙
賣樓之後啲錢帶唔到出境外

人仔滾人仔，然後就沒有然後

香港人去武漢做大地主

失業斷供點計

Fat fat 了

之前有人話香港都會升返沙士黎多次

傻閪 係大陸買樓 你以為真金白銀買左就真係你既咩？ 當佢一升政府就收返

佢哋一冇事又食返野味 遲早冚家鏟

$100

香港各大炒狗，仲唔死去武漢發財，賺撚緊喎，快啦

當年敢買淘大其實都幾勇

傻啦

立FLAG, 1年內唔會升返

BTW 我已經好撚保守
其實我想講10年

市中心有限購